人大左愈黎愈孤獨好辛苦

冇朋友 有等於冇既屋企人

你個post都好孤獨

有一兩個留言聽到我既心事已足矣

有無試下自動識人啊？

有時真係寧願自己一個人

幾大

25

但大多時候自己一個人真係頂唔順

特別見到星期五d同事都成班去玩，而自己就一丁友去茶記食夜晚

冇，有咩事或者唔開心都唔會同fd講

唔揾d 野學下？

做咩唔埋堆，唔鐘意social?

根本無興趣，同埋又覺得佢地唔會明白我

有呀，但好多野都學學下放棄左，因為自己唔得

好想有日訓教猝死就完

自己細細個都好鐘意玩，熱鬧，但大個左就慢慢排拆呢啲，自己個格都係咁，冇計

我都成日諗，最好唔痛，自己死左都唔知，反正人生已經冇曬樂趣

Me too 但至少有一個知心既

已經習慣一個人
已經只可以一個人
有人行近都不了

慢慢會習慣㗎喇
會上多咗連登

出街食野啲情侶會同你搭枱

已經習慣左好多年變成厭倦

+1
越大越唔想同人相處
寧願自己一個人
有時以為自己已經習慣左孤獨
但又會突然覺得咁繼續落去唔得

心靈上既寂寞係唔會在乎現在既距離
就算幾多朋友都覺得自己係一個人
搭台有咩所謂?

完全同你一樣

我都好孤獨冇朋友

大師

唔明

點解，番工or番學識唔到？

我係識到人，但唔識點樣維持個關係

最後變到冇朋友

真係要得閒就約下食飯，keep contact先得，除非識左好多年

最唔開心係有心事諗唔到同邊個講好

上黎鳩up下會易d
現實識好難無啦啦開口

又唔想被人知，所以係連登開po

其實我覺得樓主你係被動姐
你都想識多d人嘅
加油試下講多d主動d
身邊嘅野會唔同好多

有時想講都會怕咗 因為驚煩到人 自己摺埋算鳩數

其實我算係主動，可以做到好social，識到好多人，但係好多都係純粹識，唔會將關係進一步發展，同埋個格本身又唔鐘意玩，啲fd多數都係約出黎玩

係，驚被人笑on9或者覺得人地唔會理解

大咩師
自己真係鐘意一個人個陣,見到情侶邊會有感覺.
就好似你飽左,見到人地食野,唔通會餓番咩?

點樣可以做到經常一個人都咁享受....

好認真咁講.
就算你性格好外向好多朋友
人既心事本身就唔會有其他人明白.
個個人都係咁.

間中都ok，但經常性就頂唔順

好多方面既
同人交往有好多開心既地方,都有好多麻煩既地方.
慢慢就會麻木.
一個人,簡單,自由.自在.

有冇伴侶

係咪都唔打算搵

有又點
有時,都係覺得係自己一個人
因為講咩,佢唔會真係明.

有無睇avengers?
入黎傾下電影啦

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (15)

伴侶有好多種既......
唔期望有soulmate.
其他既,都一樣.

很撚稀噓
即刻要點返支煙

我試過呢樣感受 有同冇冇分別

點解你係果個po被人ban既

Yup
有時可能自己真係太複雜,同經歷過好多事.

己經唔期望搵到理解自己既人,其他既...咪咁囉.

開心完...咪算囉

有人同我同一思路好開心

利申 廿幾歲仔就咁樣

食完咪又係咁，健康仲差左

浪子是孤獨的

人大左先知邊啲係真心朋友，突然出現搵你既，唔係借錢就係賣保險，無個好

身子要緊呀巴打 食小啲啦

ME2
我唔敢話自己睇化,廿幾歲人唔會睇化D乜
但發自內心覺得一個人幾好.

試下睇書
會幾快樂

14-5歲已經經歷到一啲好不幸既野

唔知講錯咩得罪左佢地老大，之後就唔比我入去
我認我無聊

真心朋友又有咩用?
大家生活唔同,慢慢朋友圈子唔同,興趣唔同,各有各自既忙碌同生活.
慢慢會淡,都係一個人

人,一個人黎,睇住身邊有好多人黎.
再望住佢地逐一離去,然後一個人走.

睇書睇戲真係ok,可以投入在其世界，但一要抽離果下就....

接受現實啦
永遠唔會有人明白經過呢D事既你架啦.
得閒上黎取下暖,然後一個人過世啦.

睇過好多好多書
然後有一日起,就無再睇實體書.

真，真心朋友都唔係一世，隔好耐見番可以連say個hi都冇，中學時期已經睇淡左朋友呢樣野

睇戲依一吓我都覺
由其去戲院睇，完場果吓覺得好空虛。

睇劇仲強烈，始終有一段時間依賴左

岩阿,何必介懷
人生苦短,何必念念不忙
有人黎結緣就大家開心完就算.
有人要走都唔好在意.
只要記住人生其實真係得自己一個人,就唔會諗咁多點解我係一個人,執著於離開同擁有.

試下睇下門徒,好震憾

美劇幾好睇

有諗過第日出家